721平靚正執蛋道具！！！！！

怕手套唔隔熱或者食物鉗夾唔實粒魔法蛋，試下蒸架都好似ok喎！係兩蚊店之類既地方買，4蚊一個咋 配埋摺疊式水桶/大膠水樽用就可以流動處理魔法蛋

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

好難夾架wo師父

最好都係帶返個手套先夾
費事整傷

應該係燒烤夾，超市燒烤店有賣

好心用手啦
普通勞工手套已經ok

兵荒馬亂要夾得中唔容易

其實你見過粒蛋未㗎，要執既話不如用麵包夾

實測燒烤夾唔到太重既野，特別係圓柱體好易甩

戴十重手套仲好啦

TG有唔同大細

樓主應該係想執罐裝果種

兩蚊店都好多平嘅家庭用品
經過咪買囉

SORRY回錯POST

太近啦

On9
幾熱你知唔知